多部iPhone XS無故失靈，Apple屈客戶入水拒按合約維修

好嬲，apple啲人屈我話部iPhone 入左水要比錢整，投訴左好耐，搞左成半年，去左好部門，都係唔肯負責。今日話我知係內部已經係最後決定，唔會對個投訴作出任何回應或者補救。

真係唔係錢嘅問題，係誠信問題，我部手機係最貴嘅型號之一XS Max，話明可以30分鐘在水中防水，我果部就從來都冇浸過入水，冇桑拿過、一直正常使用，保養期間部機突然死咗所有資料冇晒，竟然要客戶俾錢。我啱啱喺WhatsApp同D朋友吐苦水，發現身邊就已經有一個朋友有同一個問題，最近先無計可施竟然白白要比一間國際大機構屈錢。Apple啲人一直屈我話我跌咗入水，又話我朋友係咪去咗潛水，我朋友竟然同我講佢最終都係俾咗錢，佢就冇好似我咁等左半年投訴左半年。我同我朋友都可以做證接受訪問如果個樣可以唔出鏡。如果我身邊最好嘅10個朋友當中已經有一個有呢個問題，我相信香港有好多人會有同一個問題。

附上死機錢畫面，部機攞到去門市仲係着嘅（有聲冇畫）只係個mon死咗，根本就係佢部機有問題一般咁用都會入潮。

請各位巴打絲打推爆佢，幫我申張正義！

可能你阿媽拎左部機跌過落屎坑，又冇同你講啫

多謝推，好笑，但我真係好無耐。我friend 比左788佢地。我今個星期個先比，之後去消委會投訴。Apple打開部機入面其實一定知道係冇浸過水，因為攞到去門市嘅時候，部機仲係着嘅，我唔明嘅係點解一間咁大公司可以咁無量。

抵死，用奶共Apple推乜撚爆，直接法庭見啦

我唔知 我睇唔到

收皮啦，apple售後好好，你五毛假新聞，華為三星索尼谷歌打手

拉

apple所有問題都係用家問題

謝，會的。

其實佢話防濺耐水其實都幾撚伏
屌拿星濺撚完但會入水甚至壞
想點撚樣

呢位大佬識野，確實係佢地待客之道。其實我之前有個 Beat Solo耳筒，佢都係保養期內免費整返一個design嘅defect。

我覺得佢今次唔肯整，係因為太多部機有呢一個問題，佢包我呢一單係小事，但因為部機有問題所以如果用呢個policy包千千萬萬嘅人佢會好大鑊

你當連登係咩？

行動post推唔到要幫你推？

樓主超過40歲？

就係呢個問題，呢位巴打/絲打，多謝推。但我連一滴水都冇浸過囉。如果連香港潮濕佢都頂唔順，部機係廢到爆。點解我可以同佢哋玩咁耐，係因為我手上有一部iPhone6s後備電話，兩部機用法一模一樣，呢部機冇穿冇爛。

睇講野既方式大機會係

點解要屈你入水，唔屈其他嘢

放咗份genius bar工作紀錄同email嚟先講啦
咩都冇，你話係就係呀

因為佢得兩個options, 1.認部機防潮唔掂，2.堅持係我自己整珧入水，如果擬照佢嘅商品說明我同埋我朋友仲要係浸入水超過30分鐘。

我都啞左。

你攞去整，apple有冇收左你部機檢查？
定係就咁開機望兩望話入水？

我都喺上面老實咁講咗，我部iPhone6s仲好正常。同埋你呢個習慣我都有啊 但經過XS件事真係驚左...

擺左入去，我同我朋友都係

apple有冇比檢查report比你？

打手味濃
咁耐都貼唔到工作紀錄

一定會俾，樓豬唔肯貼

呢二年日日埋xs 去沖涼都冇事。當然唔會沖部手機，係好多水花彈到落機啫，當用咁耐都係咩事都冇，係個speaker啲聲冇咁清

其實同technicality真係冇關：我一直正常使用，如果空氣中嘅水，溫差受潮都要我包埋，就同嗰個大佬講一樣：Apple所有問題都係客戶嘅問題。我同佢講得好清晰佢亦都冇反駁：部機係冇浸過入水。

因為佢得兩個options, 1.認部機防潮唔掂，2.堅持係我自己浸入水，如果照佢嘅商品說明我同埋我朋友仲要係浸入水超過30分鐘。

我打上去熱線電話投訴嘅時候，個CS係非常之合理同真誠，我問佢係咪有其他人都有呢個問題，佢答我係。呢個case由開case number 到而家差唔多跟左半年，對Apple 好失望⋯⋯

仲有，冇人點知自己部電話入面將防潮紙有冇變色幾時變色，我以前都知唔知道香港天氣潮濕佢都會變色，你部機冇壞咪冇事囉壞咗就係你嘅問題.....呢個遊戲係屈機嘅。

冇比,包括以前整過都冇一份所謂檢查report比我，但again 唔係technical 問題。多謝大家關心

開咗case就會有email
但樓豬多次迴避我嘅要求
唔肯貼email同Apple store genius bar工作紀錄

真定假自己諗

或者你IT叻啲，會有技巧咁貼自己啲野出黎，我真係唔敢。而且我只有一個case number。畢竟你部機冇事，又唔可以盲目聽人講就信。但其他部機有事嘅人會明可以喺度share呢樣嘢。又或者日後想買蘋果電話嘅人睇咗個post可以小心啲問清楚啲先買囉

講得啱
真係去整過嘅點會唔知有冇收過email吖

同埋就算同一件嘢每次翻整/檢查都有一份獨立Report

擺低嗰陣一封 可以拎機報價嘅一封

磨咗半年冇理由唔知㗎可？

係人係an9打手大家自己諗

仲有唔關IT唔IT事 唔好轉移視線

似乎係關樓主有冇收錢做打手事多啲

如果係堅嘅咁肉緊嘅一早搵各大媒體煲大佢啦

洗L係到開post咩

大家都整過機嘅，睇下有幾多人、非打手的laymen有所謂的報告，或者有留意過（如果係門市時比你望一眼果種）我真係未見過woo，亦冇問佢拎，因為我確信部電話有受潮，但責任不在我。

多謝呢度好多位對小弟嘅同情同關心，我已聯絡海關正式投訴商品說明條例有關的事。

搵左喇。進行中

我諗你應該apple都未必真係用過

真係咁人少有/留意過份報告就唔會咁多人問你啦
就算你冇報告嘅Email都有封啦
你乜都冇喎

老實講，你覺得我似打手定你地似apple打手。我認我係laymen，但大把laymen 用apple。just a fact....

Anyways,我點同財大氣操apple鬧打（手），希望海關同媒體幫到我

我係乜都冇woo,我一開始就唔接受要錢嘅options. 其他整過mon，口頭報only。但我有一個CS 投訴case number, 你可以試下開番個

樓主答啲嘢好奇怪

個報告唔洗拎㗎 你估 仲用hard copy啊？

教埋你 你去維修係用 ID 去book㗎

咁佢有你email點會收唔到份report呢？

一擺低部機行出 士多就收到第一封

就算你最尾唔整都會收到第二封嘅email quotation

ps我都望你係講真話 我可以食定花生
完咗記得上嚟update吓個結果喎

RIP

你去維修係用 ID 去book

咁佢有你email點會收唔到份report呢？

一擺低部機行出 士多就收到第一封

就算你最尾唔整都會收到第二封嘅email quotation

驚樓主睇唔清楚

P牌
唯一一個post

重申
你去維修係用 ID 去book

咁佢有你email點會收唔到份report呢？

一擺低部機行出 士多就收到第一封

就算你最尾唔整都會收到第二封嘅email quotation

驚樓主睇唔清楚

Issue:
Steps to Reproduce:
Cosmetic Condition:
Proposed Resolution:

你有正常用自己AppleID request genius bar service一定會有個report email (Your Apple Store Work Authorization & Service Confirmation
/你的 Apple Store 工作授權)比返你

受潮咁嚴重係一定要拆開先知，起碼兩個鐘，無理由拎入去望兩望就會知

你連呢啲唔涉及個人資料既都比唔到我地當你9UP都好正常

係冇report,我唔可以監硬話有但係我唔想share，係冇。只寄收一個email 問我個staff perform 成點...

咁我識book,laymen 識book 的。我係一般人，唔係老人家。我忍左半年係因為我真係好誠實咁樣去跟進個case，我真係冇expect過蘋果係會唔賠我。我一開始已經講咗我係今日收到最後結果。從來都冇諗過要搞大件事，我自己亦都用咗蘋果好多年。

會update 結果，thanks, I can tell you are writing with all good intentions.

我部機日日拎入廁所，花灑沖涼勁多水花，跌過落浴缸都沒入水

根本9up
連去 整機都唔會發生嘅嘢都講得出嘅
好難令人信

重申
你去維修係用 ID 去book

咁佢有你email點會收唔到份report呢？

一擺低部機行出 士多就收到第一封

就算你最尾唔整都會收到第二封嘅email quotation

驚樓主睇唔清楚

睇得清楚但係真係冇收過。可能你係有收到但係可能唔係全世界人都有收到。我冇講大話亦都唔想再爭論呢樣野。有用過蘋果有整個機嘅人都會知，例如整個mon嘅人即場報價嘅人。我講得清楚啲，我喺門市已經話咗比佢聽我唔會接受所有要錢嘅option。唔係而家先講之前嗰幾個POSTs 已經講咗

我部機電池過熱保養期內成部換左

我都想，唉

唔拆機點會知你部機受潮？
你唔授權佢又點拆你部機？
你答唔答到？

Stick to iPhone 8 then...

我即場授權ga，救命呀⋯⋯佢仲take 左好多notes 喺佢部機

係就一五一十拎哂d email出黎睇，咩都沒得你鳩up就有人信？

你都講得啱，有道理，我會同個好人CS要返，謝。

你點證明你部機無接觸過液體 而個液體可能導致IP68失效?
人哋有哂T&C 講明入水唔包保養
樓主你話自己無乜無乜 無可能入水,邊個知?

Booking 有email
擺低有email
報價有email

你啱，但正因我冇浸過水，係受潮，打開個情況係唔同的。佢冇反駁只係一味叫比錢。anyways, thanks for your tip, I will proceed and share update

如果你覺得你有理據嘅話就告佢
同時樓主故意隱瞞左一啲關鍵位
E.g.工作報告，裏面有講部機係咩原因default

樓主老作嘅話就即刻叫連仔del post
以免蘋果香港告你虛假陳述

無report 都夠膽講有料到呀

以為去咗hkepc

我日日拎去沖涼都好幾年囉

而防水機唔包入水，蘋果唔係第一間，我剩係只Sony 個policy 都係一樣

以為呢種打手已經絕跡
今時今日嘅用呢啲手段，以為可以搞死個brand
又咁岩出se 先有

我部XR拎去泳池玩都得

屌你老母畀人踢爆咗吹水又唔係technical問題

Apple Inc大陸化，變咗中國富士蘋果

idog又不敢面對
你一定係打手

先唔講係真事定假事 係咪apple問題之類

真係好撚憎啲人平時無上開連登 到有事想批鬥某樣野時先走黎開acc當呢到facebook啊？
34萬號 p牌 得一個post

XS算吧啦 完全唔識欣賞
上年見到啲阿叔阿婆死港女，裙腳仔爭住打飛機
見到都唔想試何況買 最後揀咗XR

坦白講 應該冇任何一間電話製造商保養
會包人為因素引起既損壞 姐跌爛/入水etc
部電話有冇濕水 人地拆開機身就睇到
你話apple屈你部電話濕水唔肯整
咁佢即場有冇拆機俾你睇下入面係點
入水個程度有幾多呀
你淨係得個講字 圖又冇 report又冇
叫人點信你呀

利申：
見過好多你呢d人
明明自己電話入哂水都話正常使用冇入過水
係維修中心大吵大鬧
以前做過nokia 維修CS幾年

XS個款本身已經唔掂成部老人機咁
再加上啲真正既iphone狗
最鐘意笑淫淫舉起部蘋果Logo對住人打飛機
所以最後揀咗XR 都唔揀XS
廢事比佢影衰我

放上連登有撚用咩冇人可憐你

佢收錢整機你去連登出po有咩用
我去Apple咁多次整野都未試過收錢
係天才巴整野好睇你遇到邊個藍精靈，
態度尤其重要，
你好聲好氣就算真係你整到入水佢都可以比exception你。
我條女跌到部機XS有Dead pixel 佢都免費整

另外用我以前既知識嘗試下答返樓主幾個問題

1.手機防潮紙係手機入面
要拆機先睇到 正常係外圍唔會睇到

2. 你部電話拎落門市果陣仲著到機
係因為部電話未拆開 部分功能仍然用到
但如果係拆開左 再砌返埋 再未必再著到機

3.我見你post電話壞張相係死display
我估計apple拆開左機之後見到你電話入水
所以引用返條款拒絕幫你整

似個腦浸親

既然錢唔係問題咁不如試吓搵公證行？

你部機咁廢既？
我係用X
上年我反part time成日接觸野食又戴手套
成日懶除手套

成日都攞黎用搞到部機會痴笠笠
每日食飯同放工都會攞到水星盤到用水洗一洗部機先用 到今時今日都無事

其實apple 戴曬頭盔
入水真係吹佢唔漲

「多部」？

sony防水model以前試過入水
佢保養會包

從來唔信手機會防水

唔好咁做

好快玩完

又話同6s一樣用法，又話冇浸水

越多andog唱，noise越大，越多人注意只會越多人用。睇返三星屌米中低階機，連andog都唔理，直接無視，想有人買都難

我知實有呢啲人，由其強國人。但有冇入過水呢啲野冇得𠱓人，打開部機就會睇到，apple已經又有人聯絡幫緊我。

其他人𠱓人，唔代表我地真係冇錯時要認命。

好多人呃旅遊保險，但我唔會咁樣話每一個人都係呃旅遊保險，我自己就一次都冇claim過，希望你明白。

你啱，我完全同意，今次係我唔好彩，我之前都講過我用咗三部機買過好多配件，維修完全冇問題大部份都好generous，但我今次真係好唔好彩

羨慕，sigh....

6s都係帶出帶入，冷氣、春夏秋冬，正常咁用

正路..... 但apple好堅持，我相信呢個model好多人受潮，佢唔想咩上身.....又或只係果間retail outlet嘅人嘅問題。 我第一次去果區間retail，唔想講邊間。以前去過ifc 沙田啲apple人真係專業好幫同sincere，從無發生問題。

iphone4到而家已用了幾部，超過十年，或者因爲咁，同埋你地的幫忙，熱線CS啲人睇完個case，又正在幫我了。小弟再次感謝各位。

係，我個friend啱啱比左7舊佢，XS冇浸過落水。佢話驚疫情期唔知幾時唔開，5想煩。

iphone 防潮紙係 sim 咭位 攞燈一照就睇到

先唔講真假，兩部叫多部

要拆機睇你話口頭授權俾佢拆機已經fail，不如你從新從真去理解哂成個維修過程再講

仲有，我之前都係sony fans，但係佢都唔包入水維修（呢幾年有無改policy唔知）

再唔係你簡簡單單post返你apple id 有login過 iphone xs max 再討論

利申：二月先換完個11 pro moon

你慘 我成日認為可防水30分鐘
就係咁拎去洗

入水整7 舊你都on9
收據呢？

On9 唔識就唔好亂講
係個屏上面，同埋機殻電池側面
正常入水機可以換張試水紙
返去呃保養

Apple 7舊水肯整入水機
人唔笑狗都吠
我自己做維修一見入水，你肯比錢我都唔撚整

睇語氣，樓主似乎係閪客？
有時原廠都會破例換比你，睇人既

不過閪客呢，一定會跟程序做
你話跟買機合約保養 ，扮無入水 ，想免費維修？
原廠就跟指引，証實到你部機真係入過水
你入水係人為損壞，唔準你換

今時今日既服務態度係唔得
呢啲閪客，唔屌唔得

咁唔好彩
我部8 plus都濕過水好多次 之前apple care就到期又爆左玻璃拎去換部新 又無話我入左水
之前拎部macbook去整 佢CHECK完問我係咪keyboard入過水 我話成日洗完頭吹住頭用 佢都照免費幫我維修
可能我見果D 藍精靈都好好人

個標題好似記者報新聞咁

咁你睇下條影片，睇下邊個 on9 囉

， 你拆過機未？
試水紙比個卡槽完全遮住咗，你無論點照都睇唔到架啦
內部仲有張隱藏左嘅試水紙，一共兩張

螢幕第一張濕咗，機殻第二張就唔使睇
其中一張見紅，就直接判定人為損壞
兩張都冇紅，你就可以免費換機

不過變咗紅色，都係有辦法可以原廠免費換機

利申，整電話師傅

唔是有張試水紙, 變左色你就要硬食咩?

你出埋樣都無用

不過apple care 都係得啖笑

Sor睇錯， 以為你係樓主，
用呢個方法判斷自己冇入過水
梳呀

好撚假

樓主袋袋平安收完錢潛左水

卡糟嗰張點會無論點睇都睇唔到？
Apple 官方都有教人睇

你試下？

成日都睇

你對眼都幾勁
由於設計問題
個機殻個卡槽完全遮住咗都睇到

郁下個角度就會睇到
Apple官方篇文都講咗

你拎去天才吧，d 天才都係搵燈照，點會睇唔到呀

學到野， 掂

屈人人為入水 三叔最耍家
台灣有人s10俾人屈左hkd3500蚊人為 仲要吸個 have a nice day串尻你

Apple要屈＄
睇嚟Apple真係好唔掂

藍精靈對西客真係可以特別西